請問公屋既天花樓板厚度係幾個? ? ?

1987年既公屋, 有冇師兄知道可以從何得知??

請問公屋既天花樓板厚度係幾多寸?

12 可以放心鑽

ching你點知有12寸咁厚?

一般樓 100-125mm

睇漏 係cm先啱

即係得4寸多d,
請問你從何得知?

公屋?

好多私樓，商廈都係 100-125mm 一般地方 機房加厚到150mm
我諗公室都差不多

ching做建築?

真係想知你果座樓

可能要去BD 百樓圖網
買你果座
看elevation plan之類

去後樓梯度咪知囉

Ching ho ball

會一樣嗎?

公屋係百樓唔會有

會唔一樣嗎？

有批蕩層

去返housing到揾，咁耐未必有

係喎
咁圖則有冇依一層？

有hebros

樓梯landing slab thickness可以同其他位置slab thickness唔同

12cm咁薄咋

你揾支長既鑽咀，係天花鑽上去

聽到樓上大聲叫，就停

跟住係鑽咀度mark番入左幾多

猛番鑽咀出黎，度一度就知厚度

good idea

係地下轉落去好似就手D

通常150 cm
小弟做建築呢行

150mm?

用個鑽鑽下佢就知啦屌

你真係唔識架喎

150”cm”比人炒左未

師兄做過咩project?

避避先

舊公屋125mm差唔多啦

1987年應該都係125mm-150mm（大約）因為咁樣留cover 同放鐵會易少少，機房因為機重所以有機會會厚少少

曾牠首咁高

cm

BD唔會有，因為公屋唔係bd管

呢位清心水清，一般來講樓梯係同天花板一樣，但要小心度，要由樓梯底垂直咁拉上去拉到去梯級同梯級之間入去嘅位，唔好連埋個梯級一齊度

睇漏 係mm先啱

呢層好撚少架炸，頂多10mm

米半高 咁撚厚 坐機架？ 個陣都應該好撚厚下 ching

天花板一般好少用100，因為佢紮起鐵來會比較難

問幾厚即係天花板想鑽野，一係掛燈，再唔係掛投影機 你開邊飯？

師兄做邊範

點都係Section 啦師兄

公屋圖要上hebro買 百圖得私樓

最好有金屬探測器
試過鑽到銅水喉
因為佢藏太淺（對下面來講）

去樓梯 望下未知幾厚囉